## **Установка notepad++**

Устанавливайте 32х битную версию, она более стабильна. При установке в разделе `Choose Components` не ставте галочки (разве что для ярлыка на рабочем столе). Тогда программа будет сохранять и настройки в папку `AppData`. Скачать последнюю версию инсталлера можно [тут](https://notepad-plus-plus.org/)

### **Бэкапы для AppData**

После установки скопируйте содержимое `backup` (не саму папку, а файлы и папки в ней) в папку `C:\Users\UserName\AppData\Roaming\Notepad++\ ` 

### **Установка Синтаксисов**

1. Загрузите `*.xml` файл.
2. Заустите Notepad++ и выберите в меню `Синтаксисы --> Задать свой синтаксис` или `Language --> Define your language`
3. Нажмите `Импорт` и выберите `*.xml` файл.
4. Перезапустите Notepad++

### **Установка Плагинов**

Скопируйте `*.dll` файлы в папку `C:\Program Files (x86)\Notepad++\plugins` и запустите Notepad++